[專業分析]香港做女仔搵錢簡直易到仆街

香港做女仔根本唔需要付出個西，都可以搵好多錢
話咩個個女人都係雞，靠比人屌幫人含撚，只係垃圾低手講既說話，屌你老母
男人就真係靠幫基佬含撚揾食啦

以下為專業分析，如何月入香港做女仔如何月入廿萬

首先開ig，化痕個妝，post樣，post性感相，對住部手機發下姣post片就吸引一大班狗公follow
follower 多，吸引大批廣告商搵你賣廣告
仲會請你做Model，如果私下賣埋相，月入六萬

做youtuber，對住部手機發下姣，個身fing 下 fing下，咪咀唱歌
吸引一大班狗公Subscribe
教撚埋化妝仲可以吸引埋女Fans
Subscribe多，吸引大批廣告商搵你賣廣告
仲會請你做Model，計埋youtube 分紅 ，月入六萬

再加上
女性語言/溝通能力較強，正職做埋Sales
香港太多弱雞毒撚港男，比人sell兩sell就簽約
月入 八萬

一個女仔一個月都搵二十萬
如果收埋兵仲可以慳飯錢
完全唔洗付出個西，真係好過做雞

相反做男人，含撚啦屌你老母
香港女人自己都能屈能伸，搵錢多撚過好多弱雞港男，洗撚靠男人？屌你老母臭西

連登好多基佬，驚你含唔曬

根本唔需要拎個西出嚟當八達通都勁易揾錢多過啲男人

鬼叫毒男錢咁易賺咩
俾錢買相咁on9都制有咩辦法唔發

駛鬼搵錢啫
食飯男友比
買衫男友比
買鞋男友比
買袋男友比
旅行男友比
結婚男友比
首期男友比
供樓男友比

見唔小係咁

係啦
話女人揾錢係因為拎個西出嚟當八達通根本係大錯特錯

女人揾錢係靠技術

最緊要有人受
不過有時d相唔係只係毒撚買落黎打J用

有時係d公司買落黎做其他商業用途

拎個西出黎先有錢根本就低手
而家趨勢係手仔都唔俾掂都賺大錢

應該係男既本事
知唔知個男有冇得屌條女?

人生規劃就係呢啲

宜家冇男人做Youtuber/kol? 都打橫黎講

多撚得依家d弱雞港男做兵
大愛撚上身，不計較回報，對條女無條件付出

究竟佢係想幫緊人養平宜女定溝女

我有見過幾個靚女開youtube無人睇
大把失敗例子
無特色都係預死

有! 但月入唔多
得幾千

你呀媽係女人

有無諗過唔係全部女人都想做pateron?

好多素人拍化妝片美容片負皮多到嘔
跟住褶埋
樓主親身落去睇下youtube d無咩人睇既化妝片
勁折墮

最叻係搵個自己真心愛既男人
但乜都有人俾

打機KOL好賺d
識人做Model，月入6000可能都冇
樓主6萬邊度黎

稍為有啲見識都唔會開呢啲戇鳩po啦

係真係見識少
撈唔掂既勁多
化妝youtuber接近飽和 本身出片好密既美妝youtuber慢慢出好少片 出ig廣告算 僧多粥少到
女youtuber黎講
而家興跨國戀couple 同潮流資訊youtuber
一係就知識型channel

有邊個會估到美妝youtuber飽和埋
Patreon 都有沒落既一日
實力同知識性先係長久